［DSE雞求救］番咩part time好？

遲啲考完個dse想買好多野 又要去旅行
唔想用晒啲錢
有無人可以介紹下有咩job 又學到野 唔太辛苦 人工唔錯就ok

7仔

老麥

洗碗

已set目標12k-13到
依加頭都大埋
之前仲要應承咗人去環島遊
我都想求到份工快啲接近到目標

Dse雞可唔可以做啲寫字樓野 想係啲公司仔做下啲assistant 可以學多啲野

女仔或者可以

都唔知做咩好 又唔想做低階野

之前女朋友做過啲大公司嘅幫手印野 同做立雜野
我就係想做類似

順豐
不過唔知請唔請你

Btw唔懶肯郁就唔怕草唔到
兩三個月唔用大錢
你乜錢都夠去旅行

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

其實人工唔太重要 主要係想學下野 所以如果有工係可以學到好多野識到好多人嘅 人工低都無所謂
其次選擇原則就係唔太辛苦
唔好屌咁大力 後生仔好懶

今年經濟唔好
揾份sales/飲食做下算啦

炒散

12-13k 除非你放下身段 fg都係搵甘多 唔好諗多左啦你

ok既 但係你要同大學班grad爭

賣身

邊個負皮

俾負皮嘅 都介紹下有咩工好做 做過呀巴打

考完個試你先慢慢諗啦
如果唔係到時放榜就要問返咩ft好

我公司請緊人做簡單工作呀，唔洗體力勞動，係兼職嚟嘅，返工時間係好彈性
有興趣可以留tg或者email tg 俾我 @gmail.com

歡迎dse學生，男女都做得